我宣佈正式停戰

時事台 體育台 動漫台 五毛狗

四方和約

有鑑於近日在時事台所發生的一系列戰亂，其規模之大已經嚴重影響眾會員的瀏覽心情，各台及各台會員對此況感到十分不滿，亦令到LIHKG（連登討論區）接近癱瘓。為了令戰爭得以化解，動盪得以平息，三方勢力將簽訂議和書，結束持續三天的戰事。

戰事覆述

戰事由2017年10月31日中午開始，鑑於時事台在早前的「捉毛行動」過於誇張，嚴重影響會員的正常瀏覽和討論，以動漫台為首的會員率先進攻時事台邊界，建立起橋頭堡，對時事台一方展開猛烈炮擊。

據說動漫台對時事台有兩大要求﹕
1、 結束誇張的「捉毛行動」
2、 徹底破壞「屈毛現象」

戰爭首天，動漫台以橋頭堡為基的猛烈攻勢令時事台招架不住，大片土地瞬間淪為焦土。而與時事台積怨甚多的體育台亦趁機入侵，派出飛行部隊重點轟炸時事台的基礎設施。加上在時事台滲透已久的五毛狗大軍亦把握機會，徹底破壞了時事台的內部通訊。

三方勢力（聯軍）互相配合，行動勢如破竹，將時事台打得人仰馬翻，完全無力還擊。去到10月31日的深夜，時事台重整力量，把握眾人的休息時間，展開第一次攻勢，打算一口氣收復國土，把敵軍通通趕出時事台。遺憾此舉效果甚微，動漫台的軍力在深夜仍然相當充足，促使兩軍互相對峙，直至明早，戰爭的第一天正式結束。

11月1日，時事台展開第二次攻勢，這次時事台採取游擊作戰，不與敵軍正面衝突，聯軍擅長的正規攻防亦難以發揮作用，時事台成功將聯軍的防線推後，長久劣勢亦成功被扳回。然而，連登討論區的管理員在此時介入戰事，使用神力，將動漫台的橋頭堡搬至邊疆的站務台。戰事瞬間變成大亂鬥，時事台的每一寸地方都被戰火波及，戰況極度混亂，死傷遍佈滿地，戰爭的第二天就在充滿血腥的氣味下結束。

11月2日，雙方攻勢仍然持續，但體育台和動漫台開始投入更大量的兵力，時事台再次回到第一天的完全劣勢。同日，聯軍在武器上有了新的發展，聯軍改進了由時事台發明的破壞武裝「個人簽名」及「五毛LIST」，使用其一已足以破壞一城，兩者並用更有氫彈之力。

聯軍決定將武器藍圖公開，各方勢力瞬間得到了大殺傷力武器，更廣泛地投入應用。據資料顯示，時事台及站務台是被破壞最嚴重的地方，而政事台、體育台及動漫台亦見被破壞的痕跡。即使與戰爭毫無關係的娛樂台、硬件台和學術台亦被波及，該台及其會員對此表示強烈不滿。戰爭第三天就在不斷爆炸的大混亂下結束。

11月3日，戰爭依然持續，未見結束的可能性。

和約內容

（一）、各方勢力於一小時內退回自己的所屬地。

（二）、嚴禁再使用「個人簽名」、「五毛LIST」兩項大殺傷力兵器。

（三）、捕捉五毛狗是可以接受的，但必須以不影響其他會員為前提。

（四）、設下冷靜期，在和約簽訂後的三小時內不得再發動戰爭。

（五）、和約草擬者擁有本和約的最終釋述權和改動權

時事台代表__________________

體育台代表__________________

動漫台代表__________________

五毛狗代表__________________

嘩 段嘢打左幾耐

都幾撚得閒

打左半個鐘 屌

動物台同波台d瘦毒我一拳一個
和你老母啊

簽約示意圖

要求連狗割cc台比我地波動台手足

打得好辛苦 簽個名ok?

Book翻間m記擺和頭酒啦

too long

割地is ok
啲人就流放去黑洞就得

邊個台負責承擔全部責任

做乜9啊

岩
時事台要分一部份比我地post聲優新聞
不得反對

連狗應該釋出善意做仲裁人

樓主你都好撚得閒

今日放學無功課要做呀？

明明成個亂局嘅根本綠由就係五毛！連狗治理唔到咪要靠會員自行處理囉！

做完了

依家咪失控

必須寫入連登史記

一人讓一步 打和啦
大家再心平氣和商量點處理五毛問題

足球新閒進駐cc台

幾好文彩

hi 動物台代表

樓主五毛，竟然要我地cc台精英同班假膠五毛和好
有乜居心

和你老母
傾？傾有用就冇5毛啦

支持繼續捉毛 有殺錯冇放過

停乜撚野戰 好撚小學雞

得閒到你啊

係唔係上連登上撚到shot9左

好撚顛

創意台代表

咪係到核爆ok?

戰亂真係好可怕

做乜撚野 小學生?

樓主係創意台代表？

大家都是吹水台 不用分那麼細

佢5毛代表

點解要同五毛聯軍 錯撚曬啊

可能係連狗代表

笑撚死

仲以為三色貓第二把膠椅係JR，原來係樓主

究竟現實生活有幾咁廢既人先得閒搞埋啲咁on9既野？

禾要求cc台立刻無條件投降，並永久割讓cc台

cc台手足=鐵血的孤兒仔
諗住建國 結果俾支破滅魔劍收咗皮

cc台抗戰左3日 你竟然話on9?

屌你老母 上個月踩我場 我都未出聲 你今日又黎搞事?

係JR
但樓主係5毛代表，無衝突。

仲要佢地自己拎住支原版魔劍

啲人流放黑洞 不得踏入國土半步

貼啦，戇鳩仔

叫班賤畜盲撚正面覆左我呢個post先
唔同立場就比人標係5毛
根本佢地就係借光環黎打壓異見聲音
扮乜撚野捉5毛

呢淡氣 點都吞唔落

要入list了

你咪賈詡囉

洗咩和解，大家加入5毛大家庭，一齊支持政府，支持共產黨，咪一天都光曬囉

有技術嘅機師邊會中槍
不過cc台慣咗炒車

公然叫人加入五毛團隊，今鋪你仲唔入list?

笑撚左
樓主咁有心機

點解要停 支持繼續捉毛

話on9就話要入list 你話你係咪on9

我謹代表波台，如果時事台肯易名為籃球台，接納波台的孤兒仔，會考慮閣下建議

我睇到既係單方面輾壓

期間cc台曾對財經台發動攻擊，但終被撚狗收埸

哦 證明你真係戇鳩仔囉

sorry 一路睇一路笑

呢個真係唔知

咪誠哥走資單野

屌你老母食屎狗

獻左自己個頭出去

俾人撚到

鍵國成功之後清算晒你班撚樣

樓主我撐你的

令好多唔知咩事嘅人一目了然

慳啲啦我地時事台手足同班波台狗勢不兩立

寫得幾動聽

on9

呢單？

鍵國?

條傻仔出要出面開po比人撚 攪乜撚野投票
論題五：香港前途唯一出路係準備支爆觸發獨立時機

支持
反對

建國=日日係屋企上網捉下毛等支爆

時事台好廢

放學時間

停你個頭啊,睇d人得閒無野做就放下核彈幾過癮啊

五毛

大哥仲要死得不明不白

我哋班手足要鍵國要抗五毛疲於奔命，無時間同你哋和解啊

個遊擊戰將軍輸到要改名換性

長實集團 以 402 億 出賣香港

sor，我有5毛思維，但唔係5毛囉

花生都係要炒一炒先好食架嘛

就嚟忍唔住要成個cc台扑鬼咗去

樓主幾有創意,代表動物台加你5分

係呀 乜撚付出都無
日日係屋企望天打掛等支爆
星期一開市支爆
星期二宣佈港獨

Off囝都頂班on9唔順

唔簽

好多負評

你邊位ar

勢不低頭啊

五毛狗代表搵JR簽 大家同唔同意

膠登仔都頂唔順cc台

柒撚到，縮番入你老母個閪啦

和議

屌你老母啦

三色貓受重傷簽唔到

閃閃又入黎補刀

睇正負評就知cc台唔G支停戰啦

斬左頭啦 搵個死人點簽呀

係 我諗叫cc台自己搞獨立會多啲正皮

咁繼續啦唔好俾佢停

師兄咁搶口

時事台手足口病一早應該躝返政事台啦

不過波台無左籃波撚無野撚又係會悶

佢仲要坐多十幾日監

唔應該停 捉毛咪捉毛 唔得咩

算啦算啦,快啲停戰啦

要做愛不要戰爭

代表動物台同大家講聲對唔住
我地唔會再搞事啦

面對中共和五毛既密集攻擊

我地時事台手足已經疲於奔命

應該槍口對外對準政權

停止內戰好嗎

u 25

唔想同車迷講野
我地一齊同emilia割蓆啦

好撚on9

用三色貓個頭d血印黎簽咪得囉

想搵返蛋聚熱風佢地出黎代表班新五毛簽 班新囝唔夠代表

支持cc台獨立，建立一個又關愛座為首，而且無五毛同無反對聲音嘅完美討論區

五毛狗

我代波台向時事台各位道歉
大家都有唔著，希望可以和平共存

屌,真係簽

邊條五毛list有你個名

代表咩，代表田所惠老婆？🤔

笑撚咗

資曆太淺，冇代表性

動物台 當麻簽名

協議作廢,繼續內戰

花生花生

起碼入十大五毛先出聲啦

行開啦垃圾車

明眼人巴打不嬲都高質

你邊位呀，on99咁

JR做屈屈毛代表ok?

cc台送比波台？
不了 cc台班友咁難養

忍痛交出動物台25名單
1.明眼人 2.哈士奇
3.弱宮乜乜

傻既先咁早簽 等連狗搬post去站務台先會有法律效力

我8點機
快d趕黎比我簽

唔撚簽啊刁你老母

舊登大眾玩具勇文青都唔識？

你邊位

五毛都有假
我屌你老母咩

本人，文小喵，決定率領文小喵教全體成員向五毛黨宣戰。

痴撚線

玩具學咩人扮代表話唔簽

牙直

唔關高唔高汁事 ,呢場戰爭應該以CC台賠一百萬白銀、割讓租借地比動漫台及體育台及裁減屈毛軍隊為終

咁你咪比on9日日撚？

波台是但搵隻狗簽咗佢
我地時事台仲可以考慮放你一條生路

樓主咁得閒

原來係元老級

屈毛都有，假五毛有又真係唔奇

佩服

個跑跑卡丁車好似個高x株式會社
cc台手足幫我查下

( Show Blocked User - 諾門二世 )

原來係冇上list嘅元老級潛服五毛

想知負皮班花生友咩心態！
係咪想睇到CC台毀滅連登？

屌，點解有咁撚多笑料

新面孔 = 5毛
牙關又然！

取消時事台

我短髮女代表

會然冧把三萬幾都可以話人新面孔

原來大粒野黎

我捉毛多年經驗話比我知99%係

追po啦=.=
站務台早三日既事

問過石丸未

“Lihkg War I”

我要求cc 台割地起神社供奉戰爭英魂三色貓

你邊撚個牙？
關清都未出聲，幾時輪到你

cc台精英快d出去咬死佢啦

樓上屌果幅圖

牙關想做大佬同牙井應該無得fight
牙井攻心計咁多，好多手足都比佢打小報告bam左。唉！

供奉甲級戰犯?

大家都是中國人, 不要傷和氣

五毛狗先係連登最大勢力

你岩 為左新囝五毛，你啲元長不惜獻身自己，令人感動

激撚到關愛座噴血 笑撚死

時事台代只接受
關ching
濕尻ching
瑞爺
五毛狙擊手
扮絲打心理變態

明眼人d分身又hang機

決定跟隨前輩嘅步伐回報組國

唔知三色貓回到老家未

I love Emilia ❤️

樓主正一五毛狗
cc台正義之師點會屈人做五毛
你地認為個list影響觀看係你地錯
正義之師唔會做錯嘢

老家依家領軍既五毛係邊個

cc台副總統濕鳩ching 留低咗12個 就憤然離去

波台大代表

蓋ching幫手簽隻龜 ok?

波台未有大佬住 過埋歐聯再話你地知邊個大佬

波台台主亦留低一個 ，睇黎和談無望

相嗌唔好口❤️

動物台代表係邊個

動物台d雞乸自己縮埋一二邊啦

又圍爐

希望大家為左短髮女唔好嗌交

佢膠登代表黎

神父有冇黎呢個post？

睇完篇文真係打冷震
ff自己係度打仗,on撚99咁

#15

呢個夠大粒，可以代表CC台

Emt = g

咁你咪好撚肥 ？

雞

留名

可能又困大霧山呢

hi

投降派是CC台毒瘤
必須肅清

係 cc台寧為玉碎 不為瓦全

拒絕和解 要收翻成個CC台

_______________________________
個人簽名
五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準
利申：我係五毛

我都唔想不過我得34KG156CM會比cc ching一拳打死!

樓上又放核彈

CC台表示要戰到最後

等連囝研發出反簽名武器 到時反CUP

咁大食

做動物台殖民台

你成百幾歲 點打

殖咩民 係收番 同埋驅逐外族

←元祖短髮女

好女仔由我來守護

西邊歸動物台
東邊歸波台
兩台分治
ok?

等睇連登摺埋啦
無王管既垃圾forum

佢地無野叻
最叻比負皮又唔出聲

黑洞 站務 政事 求其一個

cc台真係兒童樂園

關愛清太on9要流放到黑洞，唔可以再俾佢出嚟

太長無睇，負皮

係都俾籃球台啦

好似柏林咁分東西

我要求唔高 要一個殖民位開switch報價區就夠

No surrender!

switch=細蚊仔先玩同留意

笑左

精神勝利法

蓋清簽晒五毛同波台兩格？

蓋清鐵血孤2狗

無問題，呢度小學雞論壇

想要

食晒三條水

希望CC台手足口病唔好再擲殖民衛星過嚟

時事台咁疊馬
佔哂上風停乜戰
給我往死裡打

唔好嗌交

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

好似仲係澳門叫g未返

大家冷靜下先

蓋清澳門狗

聽日支持SKT

你係邊個

一睇熱門見到個咁ON9既POST

CC台出去開個壇啦 煩到仆街

貼殘體圖,五毛！

一係咁啦，SKT贏就cc台收皮
Sag贏就聯軍收皮

咁cc台收硬皮
我大SKT有 faker一個單天保至尊

只要我地花生既自信翻黎 閒閒地炒SSG 3:0

Sick ball

Faker la g

咁熱鬧嘅
有飛碟呀

我地五毛落重本攻打港獨大本營連登，系唔會咁易收手的

係 cc台手足飛晒去外星

睇黎關愛清搞到5毛好驚

我地cc台勇武手足去哂邊？
係咪搞緊鍵國大業唔得閒牙

係 夾埋成3000幾條reply 10幾20個acc黎反佢

中肯

唉 我拎去比台主簽

買緊軍火準備戈

神父坐緊個台主位

作反啦，當牙井死㗎

每邊派個代表出黎隻揪算啦
我地波台派世Ching

其實波台一直都視cc台係手足，吾明why cc台手足成日起晒杠。
好似勇民青ching 開親post我地波台一定幫推。

希望cc台手足唔好下下都拒人千里之外啦🤦🏻‍♂️

我係現任台主秘書 有肉體關係

我地動物台派上條當麻

有冇日文翻譯先 咁大段佢未必睇得明

五毛狗代表係咪要搵雜種

翻譯完日文再譯做并語

睇下波台CC台手足睇唔睇得明#語

呢d係叫加密

翻譯搵牙遠

屌你老母 上下連登姐 成班撚樣睇到自己咁撚重

Yes 我地傾緊世界大事，你可以出一出去

隻揪?我派動物台頭號扎鐵佬神父出黎收你地皮

話晒都係四個大台嘅事

men discussing politics
men discussing porn

點解神父張gif多d正皮
唔通你地中2大波波

訓咗冇睇，牙勇把刺刀去到深圳未？

廚房門口都刺唔到啦

唔合理， 動漫台無出動【 霸王色】， 【高達】，【寫輪眼】， 三方聯合作戰計劃， 所以唔合理。
波台隊，一隊英超， 西甲都無出動， 所以又唔合理。

總結， 成篇文講d野都唔合理（即係大陸仔講嘅一點都不科學）

神父識八極拳，一拳一件

八段錦啊 撚識八極拳咩

問過我地波台世ching未

我識無限劍製 整支ex咖哩棒都得

神父扔黑鍵都扔死班精英

Yes，成篇嘢冇出過我個名

你又問過宇城飛ching未

宇城飛時事台拳手？

又問過政事台cowsep ching未？

世清仲在唔在生

叫war game抗共黑夜怪人出黎應戰

世情近排俾老鼠撚到不似人形

我地打war game吸收軍事知識

和你老母

窩驚抗共，打war game嘅ching個個都好打過海豹突擊隊

時事台武裝部隊

KK有幾百個bitcoin做軍費

回家吧

我唔明點解連和解post都要用負皮黎洗地

希望盡快和解 俾cc台手足全力3個月內起海水化淡廠

我懷疑有人買負皮

連狗出名篤數啦

打又唔夠人打 又唔和解 繼續貼金剛棒無視人

11月1日，時事台展開第二次攻勢，這次時事台採取游擊作戰，不與敵軍正面衝突，聯軍擅長的正規攻防亦難以發揮作用，時事台成功將聯軍的防線推後，長久劣勢亦成功被扳回。

段嘢都俾足面cc台啦 都唔知佢地做咩唔黎和解

咁啦屌
再講落去無意思
擲公字啦
公聯軍收皮
字cc台收皮

字

5毛直又想轉移視線

On9... 不如比啲時間做正經野啦 隔住個mon整埋啲咁小學雞既野

好女仔

又貼好野~

u2 g

我屌你老母你姐係話一直鍵盤救國嘅cc台巴打做緊無....無用功..?

成班小學雞,洗唔洗開埋公會呀

Cc 台咁易跪低 仲想學人鍵國

關世凱想開

Illya

痴撚線明明係波動聯盟佔左上風關愛座班人淨係敢打遊擊

我正式宣佈和解失敗
內戰可以繼續

真係7到打冷震

cc台手足拒絕交涉 😭

已經刺殺 五十年內別死

佢地諗住戰至最後一兵一卒 寧為玉碎 不為瓦全

舉國玉碎

cc台個個黃台仰

五十年內必死

拼音狗！！！

ching講野有少少廢
習總都64歲了
五十年後都114歲
好難唔死......

cc台要俾波台撚post足球嘢50日

CC台=連登意大利

已cap恥笑真心膠

cc台永遠都係波台玩具

梳

打出黎有無打冷顫
毒撚上網上到簽和約咁on9嘅
不如用啲時間行去條街度見識多啲啦

學老鼠咁撚完人再和解姐

樓主寫得好 睇到好刺激咁

上個網姐
洗唔洗搞到咁呀

好風趣呀你！

和頭酒邊到擺先，金鐘m記就不了

港大Subway約埋Cowsep

未解決！ 未解決！！ 未解決！！！

我讓一步，五毛只會再進一步！你有冇腦架

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

唔同意

冇連登黃其中一個勢力apps台 就咁叫人停戰？

Cc台仲放核彈，睇嚟停戰無望

app台=動物台分部

校園台手足都冇出過埸

apps台宣戰代表係邊位?

咪玩啦都未玩夠

應該寫樓主入《滑稽列傳》

十卜

宣你老母閪

停不了

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

咁撚大段野邊個會睇

apps台有夜囝

我nana醬

咩話 app台被動物化？
我地要獨立

睇你個名就知你係動物狗

證明時事台真係成班小朋友
得閒到呢

Pish

一向

唔準你咁講我老婆

遺憾此舉效果甚微，動漫台的軍力在深夜仍然相當充足

夠膽死同動漫台既人鬥夜訓

散水啦 散水啦

得班細蚊仔先會咁早訓

明知我地有綺禮集團 24小時輪更上線
都夠膽偷雞

當媽老婆係牙直

sleep is for the week呀

經過呢幾日觀眾
cc台佢地應該生理上唔係細蚊仔 不過思維同智商十足細蚊仔

其實做人可以做到cc ching咁都幾開心
日日上網屌鳩政府就當建國成功
整個list扑晒d唔順超既人就當拗贏晒佢地
禁個負評就當自己屌到班友仔唔敢再上水

精神勝利

如果係咁我都唔洗日日咁辛苦

佢地陪審團黎 只需要用正負皮就得

判你有罪

時事台三把手人瑞爺而家似乎同核彈幫企喺同一陣線

再世諾貝爾

幾時成立人瑞和平獎

唔簽和約既結果就係核彈亂飛

核彈一射出去就無得返轉頭 家陣邊個縮就係鬼

個班大字長list人格分裂架 日日唔同人格

(其實諾貝爾同埋核彈係冇關係㗎
學生哥踢少啲波溫書啦)

我講緊佢整炸藥姐

完美二分法
中間派都係五毛

屌 條友認真到

鍵國就未到
搞死連登一定有佢份

勇ching 好波
接受你代表CC台簽和約

小心d講野,因住佢攞刀捅你個頭

痴線

佢攞到把刀出廚房門口先講

個簽名大左小小
不過ok的
時事台代表 勇ching!

嘥氣啦 共諜熱普城 一日唔死 香港一日都有人搞內鬥 消耗曬大家嘅精力 分化大家嘅團結 呢兩年一路都係咁 自己人鬥生鬥死 未停過

巨龍表示：On9野唔想理

波台狗同動漫毒撚邊個好揪d

波台動漫撚，兩溝打和super

認真，識流主真人
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

乜水呀?
5毛

5p mk

加埋都唔夠CC台玩啦

一睇就知樓主係高登過黎間諜
話就話停戰
其實係想令更多人留意
然後連登只會越來越亂

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

有冇ching知cc台同agentcc有咩關係

屌你老母 因為有人搞事就妥協
五毛咪扮我地港獨鍵國分子啦

________________________________
個人簽名
細字濃縮試用版
五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
人做天不看 #131884

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

唔停啦 啱啱出面有個cc台巴打話貼list就好似佔中咁

CC撕裂
大家都輸

我撐佔中的
我要繼承傘運精神

本身波台後花園
撕裂多忽俾動物台姐

我中立
裁判應該要中立
唔係好似貞德咁就會比人屌黑哨了

兩邊都有球證幫手咪公平囉

好慘
個港豬post比人核彈連轟

勁過北韓

求link

屈毛黨頭目=五毛
連仔唔郁佢 我地郁

#10
我覺得啲簽名ok 嘅 但要再改良下 因為真係有啲長

睇黎以後都唔洗停戰啦

佔咗連登，五毛打手冇工開典算

入list啦 動物台都保唔到你

屌你得一頁都可以水蛇春咁撚長
真係好心佢地諗下有冇更好既方法捉五毛啦

又一隻五毛

記得以前舊登係有個post定期更新定期推上嚟
宜家嚟到連登就變成金鋼棒阻人睇po
進化到block list都唔夠用

如果俾我揀block五毛定block洗版
毫無疑問會block咗洗版先

極度懷疑有人係為咗一記私欲
想控制生殺大權同洗版快感
刻意將依啲小事化大搞亂成個壇
令人想再另起爐灶或者直接回家

收到風 你俾人話係疑似五毛

人人都可以係五毛，只要人地話你係你就係

咁樣都係五毛我只有認命
反正自己最清楚自己做緊咩

咁嘅底都五毛

正負皮同個留言風向完全唔同

因為個邊樓主

做緊香港小米之家 你問我答

撚得好開心

好過癮

笑撚到我抽筋
本來冇諗過參加連登戰事點知原來咁撚好玩

cc台開壇都依家都係咁架啦 唔係洗咩做人後花園得閒就去俾人撚狗

邊條友連紅6核彈都用埋
完全違反人權

一早比左一堆意見佢地，佢地根本唔撚睇唔撚聽

Sorry 想試下咩效果

究竟仲要犧牲幾多大先可以停戰
點解人類要戰鬥
點解要互相傷害

笑到有腹肌

要試野去黑洞試啊嘛

近排呢啲五毛list post都未入黑洞 最多咪站務台見

濕xxx好意思話返人轉頭

條友俾人禁言之後返黎咪越黎越痴線囉

關ching有內部渠道聯絡連仔

唔公平喎

我都有啦 不過地位太低 驚佢唔理我姐

有背後勢力支撐關仔

除非仲有第二條私家路姐

我同你都好難互相理解啦，小藍台主

扔佢核彈

收嗲啦
你賤畜咋

molamola

申訴站務台判官仲裁戰犯

膠POST不怕百回推

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

濕鳩ching又黎執雞

幫你推POST呀執乜撚雞

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

thx

捉5毛屌5毛狗緊係有少少影響架啦 屌你老母乜撚都唔想影響到 咁就做個支那人啦

濕清呢啲叫戰術！Parthian Shot 扮撤退之後轉身打柒五毛

巴打講得好

Yes 我地不問方法不理效率同效果，最緊要係show 到比大家睇我地捉緊毛

屌 呢下回馬槍 犀利

擋唔住，比佢打撚到好痛

啱啱起身嚇到手足無措

補返簽名
個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高，登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準[

求下樓上 唔好係度引爆

人瑞爺發動文化大革命
關愛座已經醒水潛咗

炸到好撚痛 又要Hp -1

中二病

等等，樓上個list人名有重複喎

因為條list兜多咗半圈

要爆數

點解你會睇唒

高汁post分享

一個post就睇清獨派連登仔駝鳥鍵盤建國

三個月海水化淡廠

又過左一日
考唔考慮下真係停戰

cc台精英趕盡殺絕

cc台=何君堯
等時間過去搏冇人記得

支那當文革六四冇發生過
CC台當3日抗戰冇發生過

3日抗戰，唔存在啦

mei埋眼咪睇唔到

真係抗戰咩？我見到既係俾民國更不堪囉

當年中國俾日本打到仆街 後尾美國dum兩粒原子彈去日本先投降
咪又係叫抗日戰爭

至少民國係二戰入面有佢既功用係到
CC台呢？

駁...駁唔到

有！冇CC台就冇野玩

話停戰咗十年都未停戰

未簽和約

真

時事台代表拒絕和談

唔簽和約又想停戰
比埋間屋你好冇

人瑞夠唔夠力做代表簽？

你話停就停?
你叫埋關狗同佢隻狗入黎講清楚先啦
認住埋第7個回覆呀
仲未答到我點樣奶共法

佢地話係就係
質疑反對佢地就奶共
佢地2隻根本就扮睇唔到係出面其他做埋d on9野

夠了
時事台陸軍司令﹕關Ching
時事台海軍司令﹕濕Ching
時事台空軍司令﹕瑞Ching

空軍

空投金鋼棒

原來係空軍司令，失敬曬

關Ching:
時事台主體武力
發表post去控制戰場

濕Ching:
大艦巨炮 飽和炮擊
係唔同post不斷留言 連續轟炸 收放自如
同時協助關Ching既post

瑞Ching:
專業投擲金剛核彈
破壞力比濕Ching既艦炮強 但好難控制 容易失控
同時協助關Ching既post

笑咗
CC台娛樂化

濕ching出現

呢到都出現左
海軍炮擊真心煩

樓主又黎

即係唔停戰？

歡迎極右派政治家通過嚴格標準上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

佢都唔係我地呢度鴿派既成員，同我地講有咩用

推

提供娛樂

樓豬有心機

關ching出現

鍵國慰安婦

屌你老母連尼住

濕清出現啦

我哋嚟理性討論下，其實我覺得連登應該無人眼殘，你覆咩都大字報個用意係咩

貼金鋼棒需要咩用意
俾人屌都唔肯收

用大字屌五毛假膠要解釋

獨派唔需要理性討論
佢地首任係殲滅所有五毛 不惜工本!

貼條金鋼棒整爆連登可以趕走五毛

支爆可以港獨
連爆可以趕毛

其實五毛假膠都唔係眼盲架囉

既然咁多巴打負皮 代表五毛list有用
即係唔好俾佢停 要繼續貼list

可能濕清自己眼殘

動物片打雜表示
不介意五毛警示簽名
對比某大事渲染南京事件來作比較
關愛座係無用紅字，加大去引人注目
對比起個d五毛黎比較
五十步笑百步啦

好有心機

你可以返去打雜

收撚皮啦廢物波台狗

OK

波台狗最叻就係撩事鬥非 無野揾野黎嘈

cc台專出社會渣滓 竟然會比波台狗撚狗

死返你個動物台啦死毒撚

陣間波動撚屌又走出嚟話你執雞

動物台清引戰失敗

屌你老母！我宣布所有波動狗都係五毛！

金剛棒收咗個post皮

今次玩到第4日

玩夠記得返自己台, 小心被admin ban, 講完

事實喎

邊似得你班無女無業毒撚24/7 online
咪自己有錯覺撚到人唔覆你咁囉

死去晒其他post呀嘛

死晒去其他post呀嘛

你哋就可以廿四小時周圍貼金鋼棒
又識笠水唔覆機

你會唔會走去同d支那大媽嘈呀?

大家都知波台狗onlun9 無野搵野黎嘈 跟住就自high話撚狗 你唔識我我唔識你真係撚條撚

係咪on撚9架 我睇下新聞post都一大抽捉五毛list

*點解咁緊張條list?咪就係因為比人拎黎私怨用變白色恐怖囉

又係波台狗冇野搵嘢嘈呀？

係

admin幫手睇下呢班人係咪/有冇分身

唔知你貼條link出嚟同你啲捉五毛金鋼棒有咩關係

五毛假膠聯手撚狗犀鳩利

打唔贏要扮受害者

問緊你哋依個post關你哋個個post金鋼棒list咩事

又執雞

Coffee@企圖極端膠化已經自爆輕鬆上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：今日五毛重新定義！完全由「濕鳩塞歐」話事！

Coffee@：禽日放工搭車，居然見到「濕鳩塞歐」真人，佢原來⋯

Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

新嘅金剛棒出爐了

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

嚴重懷疑你有被虐傾向

試下喇沙負皮BOT先

壞咗

波動聯軍因爲補給線過長
已經敗係CC台靈活既游擊戰之下
加上反毛首領聰明地同潮流台淘寶狗簽下互不侵犯條約
避免多條戰線出現
CC台贏得漂亮既勝利
向港獨鍵國又進左一大步

你都On99 冇腦

又推垃圾post上黎

口裡說個post垃圾
身體卻很誠實地推佢上嚟

小朋友齊打交

me明反暗撐

五毛好驚冇糧出

你係咪要
我射幾億俾你

返支那對支那雞射啦
垃圾五毛狗
為五毛出賣人性

你有病
建議你click入去睇睇gif圖 醫下病

五毛災難警報
勿回奶西妖post

要學得幾足喎

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

又唔停戰啦

紅色男爵強勢回歸，帶領一眾五毛收股失地

停你老母閪咩
大比例負皮已經證明左冇人想停戰

自己喺度貼大字報仲問人係咪停戰

屌你老母咁繼續囉

濕ching要代表CC台講和？

-------------------------------------------
對關sir嘅幾個長期疑問，求解答
1.淘寶唔洗狙擊，支付寶又猛烈狙擊，其實佢哋唔係同一間公司咩
2.支付寶幾時同QR code做咗掛鈎，點解撐QR code(技術)=暗撐支付寶
3.五毛榜榜首Dwade幾時有圖證明佢撐支付寶

你差唔多日日洗大字報捉毛
都冇停過 繼咩續

五毛取得優勢
今日食飯我老豆話港獨曬鳩氣，我即刻反枱

點呀 捉毛大隊長

點呀 波動台撚屌

捉毛推動港獨

yo~

大字捉毛就可以港獨
一毫子都唔洗用
一滴血都唔洗流

大字開片

正皮數大獲全勝，幾時出動負皮BOT

連登獨派正負皮推動港獨
歌仔都唔洗唱
街都唔洗出去行
仲衰過販民
繼念力抗共後 又一力作
念力港獨

小學雞

和頭酒示意圖

膠POST載譽歸來

膠得過連登獨派正負皮推動港獨
歌仔都唔洗唱
街都唔洗出去行
仲衰過販民
繼念力抗共後 又一力作
念力港獨
人唔笑狗都吠
今日你推動左港獨未呀

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

咪撚轉移視線啦大字黨
幾時港獨呀
係咪捉夠100隻毛就港獨到呀

濕鳩流港獨:
1: 上連登捉毛
2: 出自稱經crosscheck既五毛list 但冇圖
3: 較字型做size6
4: 港獨

五毛轉移視線

法國自從用咗超大字體之後個人有自信咗好多

啱 係CC台講野都大聲啲